抖抖抖，中共就最想你抖=永不翻身

5/8 星期一罷工？OK 既然大家咁睇得起班香港奴工
咩方法我都buy，咁叫民陣吹雞啦
但唔該搞清楚永遠行岀黎既行動抗爭先係真。主線
主要放係策略，戰術，裝備，配合，物資

和理非班黃絲係會全港大規模罷工 肯罷到過年咁樣
我地洗搞到今時今日？

依家近50個義士告暴動
就係想嚇到你地班人 抖下啦，乖啦，收收皮，唔好再岀黎，否則告撚到你仆街
如果大家無豁岀去既覺悟 就唔好再講革命
同時所謂抖抖就要預左場運動一輸就全軍覆沒 永不翻身

唔該負皮我之前睇埋以下呢個post先：

呢場運動即將散水

認同既幫手推
屌9我既 慢慢

推

push

唞=搜捕

true

白色恐怖可恥！

白色恐怖可恥！！

就係想你班人 抖抖！

抖你老母呀

真係要叫到民陣吹雞 先有機會搞得成
宜家好零星 得番5日炸

抖你老母，係咪要打毒針

認同就幫手推

罷工啦
一抖就收皮

咁咪吹囉
但行動先係主力呀

成個垃圾政府同警犬幾時有俾我地抖過?

唔係抖 而係要轉換方式

好撚多三毛滲透叫人抖抖
我抖你老母呀

推爆

推 8月5見

佢地仲講緊運動，唔係革命，雖然佔中都當革命

罷但同時係咪無晒行動post要抖抖呀屌

罷工

行得岀黎無預過要抖抖
從來街頭抗爭先係主線

你有你做，和理非有和理非做，冇衝突架。

話左不割蓆不分化，冇人阻你繼續做，但你地都要比人地幫你地架。

依家岀面班三毛叫前線抖抖呀屌你
之後就告近50個手足暴動
我轉你老母

不要說「抖」
試著說「何君堯休魚期方案」

我屌

戰爭之中邊有得抖，唔好咁天真

佢地鐘意黑社會統治，鐘意搭地鐵隨時俾人斬，夠刺激

依家無晒行動post
仲係咁叫前線抖抖喎
各有各做咩咁叫？

無錯
一抖就係咁先

應該係

咁你有咩高見？調幾百杯雞尾酒一鑊熟？
無差別打流浪狗？
我夠唔想抖

堆

多謝

你未有覺悟就返你既工

我都希望你一出街就俾黑社會斬死

乘勝追擊先岩 點解要比時間佢大搜捕？
8月5 罷工後 一定要黎獲大野

唔要抖，勇武養精蓄銳，和理飛起機， 對政權施加持續的壓力
一停就大家收皮

搞清楚, 冇人叫勇武休息, 唔再抗爭/戰鬥.

係叫勇武唔好再執著硬碰硬, 係都要打陣地戰, 以自己短處打敵人強項.
可唔可以轉一轉下腦袋, 四圍遊擊. 義士們的優勢從來都係輕裝, 機動力. 隨散隨聚.
冇目標的話就提早嗚兵收兵休息.

仲有, 當對面連水砲車都出動埋, 明知唔夠打, 黑警無底線, 係唔係都仲要繼續陣地戰落去, 當弱者落去搏國際社會同情?

依家行動無晒仲叫前線抖抖
愈抖就愈多搜捕

你係有咁覺悟就一早有差佬死啦
係度屌人無覺悟
有覺悟都要有智謀先得架

認同

唔罷工weekday邊有人上街抗爭呀
結論：樓主個腦裝屎，豬隊友批鬥自己友同三毛一樣

Push

無諗過勇武叫硬碰硬
呢2日既戰術post都好好
但沉撚晒底

水砲車岀，咁就諗點樣令佢失效
見招拆招
轉陣室內？制高點？
而唔係避 一避就玩完

絕對不能抖，運動需要的是熱度

隨便啦 bk埋我唔該
無眼屎乾淨盲

隨便啦
咁你慢慢抖

Push
由而加開始玩遊擊

sorry 借位一用

爭取話語權，快啲登記「香港民研意見群組」

認同你

我真係好驚一抖 就輸

狗可以拉到50個
全因我地驚 雞飛狗走

好簡單講句，而家未插到入市民心口，所以大罷工好難有支持，因為咁抗爭確保會成功咩？如果唔成功，一大班市民面對失去份工既代價，你覺值得但總有人覺唔值得。

不嬲唔急
佢地急過你
決定打遊擊
又比人引到去對峙
佢成隊防暴出哂仲好
變相宵禁

首先, 態度上, 唔係"避", 係"轉進"/"轉移戰場"

水砲車對你哋而言=坦克等級.
坦克+步兵掩護, 基本上以義士手上的資源(俾義士們用埋cocktail, 火攻), 目前係無解題.
只能"轉移戰場"( 唔鐘意用"避", 咁"轉移戰場" OK?). 在水砲車無法cover的地方交戰.

話以至此. 再執著於不利環境下開戰的話, 咁我都冇辦法, 只有祝義士們好運.

我無唔撐你 我會罷添
但同時認清香港人奴性同中共邪惡先

幫靚女推

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

.

同意轉陣，改戰術，提高機動性
但唔係叫勇武抖抖，主力搞不合作運動

罷呀！我已經準備好
8月5見

革命呀
依家玩呀？去旅行呀
唔密點對付個仆街港共呀
但密得黎要不斷改善 唔係叫暫停囉

你咪罷囉
但不是無撚埋街頭抗爭

究竟有冇可能同警察大和解

小波浪條友成日係人地啲 post 搞事，我查到佢改左名，原來撐警三毛黎

大家一定要block 鳩左佢

true 心水清
係肯我地洗咩咁慘

港奴會罷工就唔叫港奴啦
唔會期望太多

冷靜諗諗

我覺得罷工之餘要出嚟集會

轉咩先得架

中計了

但敵人唔會比你抖

無論衝唔衝，一定唔可以比佢停！

心水很清

唔好放棄

罷工同時要有野餐

到時有呀
你記得去
但街頭抗爭的星期六日呢？

做好文宣 儲氣再一波重擊

多謝你

都會去，但抱歉上唔到前線，會買物資幫手！

香港人就係點都唔會妥協！
屌你老母

買gear呀
唔撚係買食物

都要

出！8月5一定罷！

大家一齊同我講
抖你老母！

true
野餐先係重心

抖你老母

4號港島西將軍澳雙線 幾時有得抖

岩岩出面先有人搞緊飯票去support前線，下星期一又吹雞罷工，星期六又旺角遊行，再七區遊行，咩叫冇野做？

你都要明白大部分和理非都會累，你唔抖可以，但你都唔可以阻止其他人抖架。

一味屌屌屌，比你屌走哂d和理非又點？
休息只係為左行更遠既路，你連抖都唔比人抖，你當班勇武係機械人？

今次香港人萬眾一心
唔會再似以前咁返工不了
政府想件事快啲了結 就唔該認真對待民意

不贊成雙線
728就係分左，令到上環身陷困境

一個1330 一個1630
順住落?

你望下呢2日d post
有幾多個講星期六日？
你要抖就慢慢抖
但革命從來無得抖 仲要迫死個政權
否則我地就係咁先

點解唔gp埋？
同埋星期六其實有旺角

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

應該由民陣發起宣佈 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全著想，dress code 呼籲為自備頭盔及豬嘴。。。唔想行行下食彈。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。

就好似跑馬拉松長跑
你試停一停抖，你再跑會更難更攰
贏既機會更細

依家跑步？輕鬆玩玩？
革命係攰架 係要不斷升級同改善
唔係抖抖呀 要抖返屋企抖撚飽佢

好撚嬲呀

唔好撚抖
要不斷改善同升級
呢d先叫壓力

屌，你以為真係得連登做緊野呀？ 唔好自我澎漲好唔好？

49個義士聽日就要提堂，邊個幫佢地打官司呀？咪又係乏民班律師！

停止抗奮

依兩個講左好耐 我都唔知點解
文宣就一早出哂 唔知仲有無得改

我咪想帶出話 你一抖 贏機會更細
所以 唔好畀佢停

我無否定泛民你喎
但咁就要停街頭抗爭？

728係好大教訓不可以分雙線

8月5號齊罷工

如果你地唔攰
絕對有人奉陪你地繼續

一鼓作氣 再而衰 三而竭

智言

唔抖 但係每出一次都要做足研究
定好唔同階段目標 同埋幾時應該退
再有plan ABCDE 無論進退

冇plan咁出=送前線去死

定係你覺得呢啲plan係每日都爆到出嚟？
定係要再一次講哂自己啲plan出嚟等啲狗佈防？

屌你老母咪撚玩啦 上環死唔夠手足？
連續出兩日 畀人打兩日 然後抖返幾日都要屌？
前線尬係普通人都係要休息
換和理非去爭取更多前線休息嘅時間唔好？
定係要chur到前線殺紅了眼，然後重覆上環慘敗？

屌你當前線係棄子咩，革命唔係一星期一個月就打完㗎

推 不放棄

幾時有話停呀屌你，唔好搞分化！

星期六旺角，下星期一罷工，七區遊行，幾撚時有停？

唔好只睇連登post啦屌你，you are the world咩？

其實我諗某D和理非嘅人想你地抖係真心怕你地攰同比人捉
不過都係個句，有人吹雞我就會出去
完

我諗佢意思係話衝
因為齋行的確好快令人忘記

邊有咁多次可以俾你試
宜家唔係玩game 宜家係打緊仗呀 少一個就係少一個
而且唔好expect 和理非可以突然變成勇武

拉下拉下你就會發覺唔會再有人企係前線
因為已經俾人拉哂

係班前線搞唔掂部署同策略個時 你仲要送人上前線 呢d唔係抗爭 係無意義送頭

你好好笑
我第3次答你啦
我開post 係因為岀面無晒行動宣傳post
仲吹梗個風叫街頭抗爭停一停
連各有各做既並行都無呀 泛民打手

係好多三毛想我地街頭抗爭「抖抖」

你知唔知點解一下子拉到50個？
你回下帶先

咁罷工la
拉左其中1個係我fd 你明唔明我幾唔開心？

拉左你個fd
罷工就夠？

我身邊係有好多和理非係真心咁諗
但係都可能有人帶風向啦

因為根本未知革命就係all in or nothing

點解樓主連撐自己嘅comment都可以反埋

btw唔支持繼續用舊有嘅模式繼續
尤其上個禮拜咁兩日勇武
見到禮拜日前線真係相對薄弱左
而且果種不退嘅信念真係好難明
你話令佢清場成本增加，但點增都唔夠我地total loss同埋風險增加得多
本身都無咩aim嘅目標真係齋守街
前線又話守住等後面走，後面又走前線唔走佢地唔走，最後就等到尾班車先走，但中間又俾人拉十幾個

之前有post提出過嘅日日維持低強度示威一有狗佈陣即走就幾值得借鑒

另外下個禮拜罷工前都建議抖抖先
唔係叫你乜都唔做，而係做返啲準備工作
前線有幾多仲係唔係full gear？
之前果個禮拜六日咁撚多黑材料而家有幾多有文宣有傳出外面個世界？（唔好話外面個世界連連登都已經遺忘左一堆資訊爆炸係無辦法嘅

等和理非做完呢輪先去返勇武會好好多
因為1. 和理非如果失敗會顯得勇武更合理
2. 和理非嘅失敗會塑造更多想上戰場嘅人

唔好見到抖下就真係以為可以抖
大把功夫要做啦
做齊先好上戰場唔該

呢個星期六日如果有勇武，會蓋咗罷工嘅關住度

正如過咗上星期日，已經冇人記得葉虎，何君堯

即管睇下仲有幾多前線人數囉，你以為前線係無限放題呀？

點睇都係你帶緊風向想孤立勇武然後被驚犬一網打盡。

大家可以屌我，但我好想大家一同諗吓：

1. 到今日，前線手足勁攰；
2. 運動其實喚醒咗好多香港人；
3. 不同團體發表聲明、集會；
4. 要畀時間前線手足回氣；
5. 點樣整合社會整體力量。

單靠無止境前線抗爭，運動不會成功，停唔停差佬一樣會繼續拉人，要贏，就要集合所有力量，咁撚再淨係叫口號，咁撚再淨係畀班手足去沖、去送頭。

年青人做咗實在太多，和理非亦罕有地支持，不遣責、不割。

到呢一刻，香港人咁團結，我哋真係要有一個策略，將力量集結。

我唔洗抖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

出面岩岩有位地盤巴打廢左隻手，我想問到底邊個先係當前線係condom?

屌你老味，醒撚下啦，前線唔係放題，唔係撕一貼十呀撚樣！

衝衝衝，有勇無謀就係連登仔？
我相信唔係全部，但真心覺得而家係有班仆街自己戀戰，要拉埋其他人一齊送死。

我四十幾歲人，有次我無啦啦都上咗前線，我好明白大家心態。

我相信好多香港人同我一樣，好想畀你哋足夠嘅支援，唔想你哋受傷，過多十年，香港始終都係交畀你哋，大家都希望與你哋同行。

對抗一個極權，唔可能靠三兩千個手足去沖就會成功，過去任何一個成功革命，最終都係結集整個社會至可成功將極權拉落嚟。

香港人，冇得退
一係比中共打死
一係打中共

齊心罷一次工啦，唔女諗住咩都唔付出就有收獲

“香港需要你“
“我地都係香港人，我願意罷工“
“為了僅餘的自由“，加幅罷工圖
“你幫助過前線嗎？“
“為了香港，我們絕不放棄“
“勝利之路“
“謝謝你，香港人“

同d港豬同上左岸既講

推！

不撒不散

pish

推晒上去！

攬炒啦

好理性咁講香港過唔到呢關 屎都冇得食
除非移民到

吹速戰速決，正中下懷
上次45個，下次145個，然後，好快清袋